傷心一陣就夠，香港人挺起胸膛！

可以因呢件事更加推動自己
但唔好因傷心而對自己有負面影響
保持冷靜，繼續抗爭
咁先係對英烈最好嘅回應
各位加油